在台工作！麥明詩買唔到口睪

微博香港娛樂：【【實名制買口罩】在台工作！@麥明詩Louisa 自嘲：我就快要買定蒸籠】新型冠狀病毒疫情持續，令全城搶購口罩至一罩難求，多個地方都實施了限制口罩出口，而台灣更實施實名制買口罩，居民要憑身份證方可購買，目前在台北律師樓工作的麥明詩，由於並非台灣人，所以她在網上大呻擔心買不到口罩，更笑指：「台灣實名制，我諗我就快要買定蒸籠。」
不過麥明詩體會到人間有愛，當地的朋友雖然七天才買到兩片口睪，但仍與她分享，她上載戴上口罩照片留言︰「感謝大家關心，七天才買到兩片的本地朋友都願意跟我分享幾個，實在讓我感動卻又不好意思……但我知道很多其他人比我處於更燃眉之急的狀況，特別是一些老人家或是在醫療機構工作的前線人員和家人，更需要大家伸出援手，我們繼續互相守望吧……」不過胸前事業線好像更吸睛！ -- 微博香港娛樂

睪丸

口睪 ?咩黎?

當地的朋友雖然七天才找到兩粒睪丸，但仍與她分享，她上載摸著睪丸照片留言︰「感謝大家關心，七天才找到到兩粒的本地朋友都願意跟我分享幾粒，實在讓我感動卻又不好意思……

外國人係台灣都可以用入台證拎口罩

口服睪丸

好想用mmc用過幾口罩

用錢真係買唔到？

台灣政府全面管制，真係唔會有

邊個講

二、外籍人士

具有健保加保身分者，請持健保卡至健保特約藥局購買。
未具健保加保資格者:外國人、外籍(大陸)配偶、陸生等，請持居留證或入出境許可證購買。

入出境許可證唔知計唔計入台證

有國軍進註個批就真係唔可能買比你，不過細廠交數個批，夜晚有開後門買少量比街坊（電視台影到，唔聽到正苦有出憲兵去封廠）。
所以少量係有市面流通，不過應該唔會炒到香港咁。
講返佢，佢去以前唔知

個問題係去邊到買，初頭連外國專員老婆喺街都都買唔到，要外交部去拹調，最後專送各國駐台辦公室算

咁都有得笑

做得野就有居留 健保啦
定未夠時間啊

肯定大把兵仔獻口罩俾佢啦

我係到wor

我買到

我早兩星期前返來 我都買到wor

覺得吹水先會話買唔到口罩

買唔到口睪